蝗旭熙算唔算最失敗嘅香港人？

個個香港名星返大陸撈到風生水起
陳偉霆呢啲柒頭仔仲係大陸彈起
奶共嘅蝗+2 起碼撈到都有成億身家
屌你個蝗旭熙上埋跑男又做护旗狗
隻支耶版sperm album銷量都係最尾
柒唔柒啲影衰哂香港人 奶埋共都係包尾無人氣爛泥真係扶唔上柄

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

樓主係其中之一

正想講

#3 弱智nctzen嚟

是咪唔記得轉AC

佢iq唔過60

算 直頭係垃圾